陳德霖10月1日退休

電視講緊，confirm咗

金管局總裁陳德霖將於10月退休 陳茂波：尊重其決定

政府公布，金管局總裁陳德霖將於今年10月1日退休。財政司司長陳茂波表示，尊重他希望在完成第二個任期後退休的決定，並對他於過去近十年擔任金管局總裁的傑出貢獻和盡心服務表示感謝，指他多年來為強化本港的貨幣及銀行體系不辭勞苦，推動本港成為亞洲國際金融中心。他又指，自環球金融危機後，國際社會一直專注如何改革環球金融體系以應對未來的衝擊，陳德霖在改革進程中一直扮演關鍵角色。

陳茂波又指，本港擁有穩健的貨幣及銀行體系，金管局領導層的人事變更不會影響該局的運作和財金系統的穩定性。由財政司司長領導的遴選小組會負責下任金管局總裁的遴選工作，該小組的成員包括馮國經、劉遵義、施文信和任志剛，遴選工作完成後政府將另作公布。(vi/a)

而家個環境
有機會走實走啦

擦鞋料呃夠鐘搵夠上岸，聞到大農味即閃是常識吧！！！！，尤其港共公職大位！！！

有風雨了.....
袁國強唔想做白手套－＞榮休
陳德林唔想有污名－＞退休

乜強蝈猿同攞命鏟唔撚多污名架？？？？

BTW，等睇如你小定既外籍新腥簡人接莊！！！！

BTW，等睇如你小家既外籍新腥簡人接莊！！！！

換支那人

黎緊既大野 可能會寫入史書

遲下應該會派個中國人嚟做總督

你小家已經唔知邊度爆出嚟，下任又係大陸佬

淨係呢19年合埋眼俾黑錢爆入，係支那外匯管制同冥紙最多$100一張限制下，短時間可以有過百億冥紙過到香港換美金已經夠攞獎啦仆街！！！！

淨係呢10年合埋眼俾黑錢爆入，係支那外匯管制同冥紙最多$100一張限制下，短時間可以有過百億冥紙過到香港換美金已經夠攞獎啦仆街！！！！

強國猿據聞好似一日三包煙

大灣區, 港元, 聯繫匯率

CV話佢讀英文出身叻到過美國攞綠卡讀LAW做大Firm bababa，係咪全部真就唔撚知鳥！！！！

一定有大獲野

90%

無背景黨點會俾你出國

等陣直接搵鄰國人行d人黎做...

陳德霖被逼退, 下屆將由地下黨員接任, 香港正式玩完
我估既